[幾個月未掂過新股] 奧邦建築(01615)聽日截, 最後上車機會

單計孖展超百倍
細細隻
可以抱起屌

利申: 趕唔切孖
現金抽咗三球